我外表根本睇唔出係毒男 有冇絲打可以做我女朋友呀？？？？？？？？？

Me

羊咩

巴打okay?

🐑🐑